唔明點解女朋友成日都係忽冷忽熱

唉 有時真係唔知點搞

有少少感冒 睇醫生食下藥就無事

過來人答你

最好check 下電話

你唔會明白依種感受 條女對你一時熱情一時冷淡

我信任佢 唔會咁做

分手警號

唉 點算好

幫我

有無諗過其實佢唔係你條女

我就係咁俾人呃左2年

p.s 最後係我無意中搵到佢d 罪證先死心

呢個堅

拍左幾耐拖先? 咩家庭背景啊佢

唉 一齊咗兩年啦

兩年啦 家境都唔錯

但點開口話check 先得㗎 俾佢發現咪仲難兜

緊係要等機會啦

再唔係你跟縱下佢唔得閒搵你去左邊

玩到咁 份戀情咪等於完咗

幾時開始忽冷忽熱?一開始拍拖就係咁定係最近先開始

其實一直都係咁

你係咪少左陪佢

多數一腳踏兩船

成日陪wo

可唔可以講多啲

搵佢 佢就嫌你煩 唔搵佢 佢又覺得你唔搵佢 有時好難捉摸

一齊兩年一直都係咁？有冇同佢講過呢個問題？